\begin{song}[remember-chords]{title={Romantičen tip}, band={Zale}}

\begin{kitica}
Am          F          C           G \\
Ljubezen je večna samo v pravljicah. \\
Ljubezen je večna samo v pravljicah. \\
Pa kaj, sem pač romantičen tip. \\
Romantičen tip, romatičen tip.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Princeske na belih konjih – jih ni, pa kaj. \\
Sem pač romantičen tip, romantičen tip. \\
Romantičen tip, romatičen tip.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zakaj si me tako močno stisnila? \\
Zakaj si me v ta svet spustila? \\
Ne vem, sem pač romantičen tip. \\
Romantičen tip, romatičen tip.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kaj si mislila, ko si meljubila? \\
Koga si iskala, ko si me objela? \\
Ne vem, sem pač romantičen tip. \\
Romantičen tip, romatičen tip.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Je svet brez nas tako porazen? \\
Je svet brez nas prekleto prazen? \\
Zato ker je lepo lepo, biti romantičen tip, romantičen tip \\
Ne vem, sem pač romantičen tip. \\
Romantičen tip, romatičen tip.
\end{kitica}

\end{song}
